今日我去探手足，手足同我講左一件事

是咁的，我今日去咗LCK探手足，手足叫我share出去

由於得15分鐘時間，所以佢都長話短說啦，就最近有一個手足個名就叫 羅皓譽(花名: 啊樹，英文名: pepper)，因為上年理大附近藏有武器，判監10個月，大家可以google佢個名睇下。

咁入正題啦，依個人呢，就問社運組織(例:612)同家長周圍claim錢食人血饅頭，然後就自己去買咗一部車，仲要同身邊D人講社運D錢好易呃，結果依件事傳翻入去LCK，然後LCK入面嘅各路手足已透過各自嘅探訪人士FC咗依件事，所以手足們要求公諸於世

推一下

分化

個邏輯喺邊？ 佢一早出撚左冊 然後入面個手足話比你知出面嘅野

你玩抹黑定乜撚野呀？ 屌你老母
你是撚但作個名都得啦 證據呢屌你老母？

要講不如你留底tg 我慢慢同你講

英文名都錯撚埋 真係得啖笑

其實你可以提供嘅證據有好多

車嘅型號同價錢
交易日期同資金來源
claim錢用咩單claim？點偽造d單？
佢講社運錢易呃，係話其他人易呃定佢呃到？
有無紀錄cap圖？

如果一樣都無，你叫我哋信一個因為社運而坐左10個月嘅手足，定信一個係連登up乜都無證據嘅無名氏？

入面手足我都識唔少， 比我知你鳩up 你仆硬街

呢個人之前都聽過某手足講過，呢條友喺入邊搞分化 鬥黃 仲好似整蠱人

依家係入面D手足要求我講出黎，你話我鳩up又話我仆街

點cap圖大佬，唔通我拎埋手機入去我一開頭咪話得15分鐘，所以佢都要長話短說，資金來源咪話係社運組織同家長claim

留tg詳談

點解我要留TG俾你先，我點知係咪狗扮人講唔夠2句就要人留TG，你想起我底

身邊有個FD坐完都屌鳩佢D仆街野嚟，主要係入面分化鬥黃同勾手足二嫂

有探過都知要幾耐啦

簡單一句就係你一樣證據都無啦？
同大公報話gphone買貝沙灣有咩分別

咁不如你睇埋#17個留言先

你話佢呃錢，係一個指控
#17話佢分化鬥黃勾二嫂，係另外三個指控

咁樣撈埋嚟講全部道聽途說一滴證據都無
你哋呢啲叫抹黑，唔係叫踢爆

咁你呢？ 乜圖都冇開post? 學扮人呀你？

對話乜9都冇 你好撚假下喎清

依樣野我地有人同左612講，612個邊講明會查，612資助一定有圖有單，到時公開左出黎咪真相大白囉，護旗手

你想我點對話我拎手機入去LCK入去錄音

其實你知唔知探訪程序係點，邊D帶得，邊D唔帶得你清唔清楚架

腦袋是個好東西，希望你也擁有一個

推